GME 44

GME 43 完左先過嚟

YOLO

今晚大家估上到幾多

500

今日走場先

落到200先
再上600
坐穩

sh

Sofi 點set個限價做5000 得個500%

有咩講就快d講，等陣又比人騎劫

BB咩價位

星期五會唔會有一堆散走

上到一千再set

SH

每日改 成日諗盤中如果訓撚著左 唔小心放左就仆街

一股都唔撚賣

Do you hear the people sing

歐盤幾多

$10000

一定會 有班盲撚

預左有 比班識玩既接仲好

保守估計月球
樂觀就火星

想入 但係又感覺好似已經到頂 驚禮拜五班仆街大戶成功平倉嘅話會大跌 而且因為本身想趁佢跌低啲嘅時候先入 所以唔知應該揀今日定聽日 求指教

出番去啦 你假膠定搏俾人屌老母
拎本聖經入黎清真寺講耶蘇

我囉，點解星期五唔走

到時真係squeeze個時，佢地sofi改撚到咩

用Sofi唔洗訓架啦

到左頂 你走啦

買返2800 啦

咁你唔好玩

入 然後SH 唔使多謝我

咁你咪等佢開始short squeeze先禁囉有成幾日比你禁

咁你都話驚佢成功平倉 成功平倉咁你仲買？幫手接火棒

一定係今日

咁會唔會影響到short squeeze既出現？

第一次聽有人驚發達

一定2022年今日

257 Euro now

留名 今晚睇好450

或者咁講啦 想入多啲股 所以諗緊今日定聽日入場好

會

成功平倉就drop to zero架喇 驚就唔好買

走左堆paper hand只會上得更快
例子：星期一

落200俾我入貨

係邊有得睇

篤下個鼻就平到倉？

有冇人可以講星期五要點操作
係咪要等空頭平倉?跟住會發生咩事

咁早又爆po

係人都知GME唔值呢個價，個個炒
Now or never

GME問題一律建議SH

Short squeeze 發生果陣
再搶佢貨又得唔得

冇人講過星期五係the end 不嬲都係等short squeeze出現

Google “GME Frankfurt Stock “
將個數乘1.2匯率 轉鎂

249%平撚到咩，習近平都平唔撚到呀

Google gamestop frankfurt stock

仲有45分鐘開工

唔知頭唔知路，星期五梗炮灰

歐盤震咗？

屌 ft冇得玩盤前

今晚開市拎返個本, 其他放風箏

其實到最後你都係想入
但怕輸 商你聽個頂就係冇頂 冇人會估到
假如你睇晒件事 正路你跟就不問價入 唔跟就出番去

我明人就一定係貪 我自己都貪

冇入啊

點解要賣？

唔撚爬文嘅
星期五等變人踩人亂賣啦
抵嘅都

星期五先係開始 仲要係未必開得成 開唔成又下個禮拜loop多次

盤中入到咪得
好過支牛啦

咁多位Ching 請問如果sh咗正股

咁係咪等佢short squeeze個陣 升到爆就離場？

定係set 限價盤 還是 觸及限價單(止盈)
做10000$先賣？
(咁係咪即係代表股價要升到10000$佢先會自動幫我賣出去？)

有呀 9點咋嘛

佢都玩埋一份

其實你有冇睇post大家係係度做緊咩

你唔識唔好買 一陣震走你比大戶收返貨浪貴資源

我建議你聽日開市去買2800

支牛話唔埋今晚又壞 諗住強制sh就熄app訓教

番出去搵習近平啦

爸爸講咗啲咩

佢買哂市場上所有貨都要平五日所以你諗你

set最盡算
要開市升先改得高

前提係改到

最好啦 佢食息
我地就繼續call 爆佢
roll多兩個星期上千萬都似

其實巴打你講得啱 我真係好撚心郁郁想入 咁樣俾你講一講我都下定決心 但係問題係我有嘅錢有限 但係又想入多啲 所以唔知應該今日定聽日入

Justin sun ， crypto大粒野

唔會的 牛牛會乖
再唔乖 我物理幫佢一棍

不問價入啦
人生冇乜呢d機會

咁進取

琴晚強制SH 笑撚死

一球

大陸佬都進場

今鋪真係地球聯合軍

所以short squeeze會係星期五內隨時發生?

EU暫時都HOLD係300USD左右

低過買入價就會放

點解唔set限價要set止盈

yes 所以要mon實

睇YouTube live
真係咩文都有

做定期啦 一定冇頂

大家揸緊

點解之前壹傳媒會跌gme就唔擔心

我好心痛睇住跌入唔到想喊

等盤前盤中啲滅世棍
好快有 盤後都有棍200嘅

今日爆升 你冇入
聽日又係到話 早知入啦
曬氣啦
全世界咁多人陪你都驚
大把人3百幾啦

好過Robinhood㗎啦

FT 點先day trade到？

好啦 下定決心 感謝巴打

點解唔撚賣？冇人話唔比你地賣wo,係叫你地唔好咁早賣姐

就黎開波

同感

大陸要報citron一戰之恥

因為兩回事嚟

夠25000同開margin account

出返去啦

EDF EDF EDF EDF EDF EDF EDF EDF EDF EDF EDF EDF EDF EDF EDF

點解要咁耐?
利申 新手

理想情況 開盤340 畀人放晒啲LC roll落400先
再爆上去頂住420

睇fb 見到所謂嘅股評人 叫人入amc

cls

咁你問黎把撚呀

陣間大家咩位再入市

唔包

開市第一棍後

佢最中意跟風 好快有更多大陸佬跟機 大家揸實

會唔會最後就收市先發生架

歐洲開波未?

歐盤性交愈黎愈慢....

開市後就直上

預計會同琴日差唔多, 會有幾棍落到250左右, 但30秒內升番上300

sorry

想借勢做莊抽油水

拎個沽空率140%出來睇下先講

出返去同大台癲佬玩啦 乖

驚唔驚比deep state 話係外國勢力

好似最新係98%?

今日低價明日高價

比位我加注啦

掛1xx睇下入唔入到

係咪自己高位入左想水人炒番高

山頂啲人要靠你定住la

Crazy rich asian

咁你咪買一股當睇下戲囉

驚閪咩 輸得你幾多
你咁都要諗 都唔方大數得去邊
一兩股 輸哂都唔入肉啦

根本入AMC就ON9
如果GME唔成事你估D人會信AMC果邊成功咩?

唔明你就走啦

通常呢啲人都係自私
佢唔明我哋呢啲熱血投資
要贏係一齊贏
唔係個人

old news夠未? 已經1.8日

assemble

💎✋🏻🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

都話咗SH

比大戶回血

得罪講句...
驚真係唔好入
開到44post都唔知我地做緊咩

冇會點？

咁點都有淡友認輸平倉既
但平 40% 就由 $20 升上 $300
仲有 98% 真係唔知會有幾癲

冇咪開唔到

EU巴打大量258 260左右入90 - 100股

day trade唔到囉
你想會點

開得好快

開市連棍會好快震走

唔好話沽空率高100
其實9X%加上隻GME得40M流通數係咪本身就係危機

可能有好多都留彈藥直接入美女
可唔可以咁樣解讀

都要啲人乖乖唔好盤前盤後走

開到44就知啲棍冇用

食棍就走個啲咪入啦
驚你輸錢 走啦

又可以加倉

星期一到今日, 經歷過幾碌滅世棍 既巴打們

一棍就入倉

打柒條撚樣啦
平時食埋幾多人血滿手鮮血
仲要出口術
破產啦仆街冚家剷

有冇人有最新GME沽空比率? 27-1 出咗

心臟訓練

最重要係 個share少

每人100股 40萬個人就成事

係 大家SH
佢焗住平/捱貴息

心態極好
一切都係帳面蝕
唔驚都冇事

爬文

越多越好，黎多幾棍呀喂

159跌到60, 綠變紅, 都係咁 GOGOGOGO

〔財經頻道／綜合報導〕美國遊戲零售商GameStop股價持續瘋漲，而澳洲小型礦商的股票代碼因與GameStop的代碼都有GME，這才讓部分投資人搞錯，促使這家礦商的股價在週四一度大暴漲53％，連公司董事都傻眼。

據《路透》報導，澳洲小型鎳鈷礦商GME Resources股價週四一度飆漲53％，收盤上漲13％，至8.5澳分，當日漲幅為1澳分；週三則上漲了14％。GME Resources的股價會飆漲主要是因為其股票代碼，和GameStop太相似。

.....

GME Resources的發言人未對此發表評論。然而，GME Resources的常務董事沙利文（Peter Sullivan）表示，這一激增令他感到驚訝，他形容當他看到股價是9.4美分時，很震驚、整個爆炸了，他說他還想：「嗯，這是怎麼回事？我自己的公司有什麼我不知道的東西嗎？」後來他才知道，是因為他們的股票代碼與GME有關。

咁最多輸手續費姐，無所謂啦

都未開始，gamma squeeze唔等同short squeeze

所有問幾時放嘅
一律建議即刻set定市價盤
然後del咗個app佢

下棍執張call
V升放完等棍再入股#yup
無限loop

支牛尋晚個心臟+EQ訓練

引起聯合國散戶注意，我真係唔知D沽空公司點收科

冇力上

總之就買完 SH
完！

尋晚啲棍有少少頂唔順，不過更加頂唔順兩晚連續睇到4am，訓咗乜都唔知

只係6am 醒一醒見到有人討論換手率.....

滅世棍唔驚 出 狗招先最驚

尋日盤前入左, 一日執100%, OK啦....

靜啦

地球防衛軍, EDF

145-64

[img]

一早已知經大把外國＄
香港 印度 歐洲
全人類一齊夾
但昨天都好難推上去
間間限trade

今晚支牛分分鐘又玩野

EU轉燈未

我反而比較疑惑係尋日歐盤出棍都算密
但黎到呢刻距離上一碌棍都成45分鐘
照道理想出棍唔係應該趁人少大大力隊落黎嚇人？

你指盤後? 盤中冇乜野

一倍點夠食
機構劏咗你咁多年
講價 最少都十倍起跳啦

所以咪一定未走哂

心臟訓練係上年3月同9月一早訓練得冇咩大問題，但依個係智商訓練

岩岩放左隻港股今晚all in
點解好似無得孖

棍有冇機落到240

合格

訓醒有人話平哂倉

我口水鼻涕都就黎流出黎

人少震走嘅人都少，收唔到幾多股掛

你出棍我入貨 唔撚驚

會棍上420.69

我上星期六先知呢單野
星期一10:30一開市即入最後均價91蚊 即晚升到15x插番去7x 收市唔撚記得喇 但都冇走
果晚食左好似6，7棍 成世人未試過 但呢鋪試過 成就解鎖 我果晚仲加左兩注
星期二俾人笑159高位果位巴 星期三星期四都有呢啲巴 好撚攪笑 不過都好有一班巴企撚硬 但都有班散水撚樣阻住

最後都係事撚旦啦 你今日買左升 聽日跌咁你又問點 後日入 星期一升星期二跌你又問咩 你不如問下自己想點 呢一刻你入左場去沽就係害緊隊友 其實你唔入好過入 呢隻野波動大又要捱棍 你咁撚細膽 驚你瞓唔到覺

一跌你咪又走

大家買左依隻股之後有冇發現自己身體差左

智商無得訓練

番工恰眼訓, 頭又痛

唔會, 你唔入我點出

short squeeze應該唔關LC事
唔係應該賠唔撚起

120啦30秒

平時唔會夜訓 呢幾日...

只係會狂聽到 頭d既歌洗腦咁

盤前好買喇

唔好孖
彈上彈落幅度太大
無咁大個膽就量力而為唔好賭身家
penis sell只為累全場

唔好意思 因為真係唔太熟 所以想問清楚 跟吓各位ching腳步 執翻少少零用錢

一日未short squeeze一日都未算遲

同問

放心啦 佢買完GME即刻有得 DAY TRADE

幾日加埋訓得幾個鐘

歐盤冇起色，gg

唔會 大老細會幫你填數

唔係話出賤口乜乜乜
咁驚又唔知做咩就入嚟
不如出返去玩其他

賺d錢去睇醫生

可能得250同300係trigger到

星期一捱棍:>>>>
到依家中棍:>>>>

屌，全球咁多人sh都驚呢樣果樣，唯一一次所有老散團結一致好心就咪咁驚

利：all in 所有cash

好彩琴日死ser前set左限價, 入到D $250

NO ONE SLEEPS IN TOKYO!!!!!

訓少幾個鐘，換來十年人工，抵啦

唔好孖 chok到你爆倉就益左班空頭

識唱了

咁唔係即係仲會 short squeeze?

交易唔到定係額外收費？

同個藍絲Boomer 朋友講呢件事 佢又陰謀論 又唔信wsb同散戶齊心

最搞笑佢做private bank 廿幾年。MD 級數

咁果陣會無呢d沽空公司係蘋果到做莊咩
照道理果陣個情況一樣喎

尋日好似有巴打買錯

手持17@$230 再賭落去 係唔係應該買遠call？
覺得正股太貴好難入

因為short squeeze幾時發生你唔知
發生個陣唔係操緊盤都可以食到單
建議你分批set 2000 5000 10000
點到食都 由最保守到最進取
食一兩張基本上就回本有賺

等睇人踩人死亡事件

點解420.69

所以仲打緊工

世代交替睇今次

lm

跳空320~499期權

香港都唔比沽空

今次就係夾爆呢班人

呢兩日頭暈頭痛

皮膚差咗毛孔大咗
還我mask錢仆街支牛

一樣要call貨，你睇班大戶個個擺明唔諗住平倉，係要call貨

訓得好少依幾日都，成個人好撚冇精神。行幾步路都有啲氣喘

不如你出番去啦

因為唔驚毒品調查科

WSB meme

沽空%問題

唔好講笑,
唔訓都冇所謂啦

追post

應該話岩岩放完
但無現金只比孖

預左有呢d 賤招

話知你幾時入市，最後賣10000，又有咩所謂

盤前應該會急跌，唔知有冇$200樓下平貨執

set定限價, 有都未到你執, 等死Ser

02/19 有開中間
好心動

執咗

為佢好 叫佢睇淡不做淡

個idea好yolo, 我鍾意

D同事問我做咩冇啦啦聽頭D

食哂1千樓下嘅貨 都唔會蝕

你理解下香港個股票制度先
再睇下壹傳媒（00282）喺唔喺港交所沽空名單內
我只能夠幫到你呢度
大個仔啦

教過佢bitcoin. 又話呃人

屌你佢成日同大孖沙deal. 不過條友做外匯多

落120嘅話我肯撚定你只會見到果一舜間

02/19有開 好心動

佢一世打工, 我地好快財自

訓個教先都得

咪答呢d人啦
功課都唔做問埋d on9問題

師兄識玩

驚閪咩 美軍當年都要搵班法國佬黎打英軍

見到個數字跳左1frame

聽日班傻散實走. 準備定舊錢聽日增持先

絲打

見人炒見到有「沽出」呢個掣

其實你要擔心,
擔心下自己個腦

正確態度
學生哥咪一兩股
打工仔咪幾十股
有限錢黎
總之唔好借就得啦

屌一堆申手黨又想賺錢又唔自己搵資料睇
我賺完直接過數比你地好無?
ON99

孖左會即日call margin

痴撚線 首先你要真係好有錢先做到
但呢個諗法我鐘意

熔五分鐘嫁
不過排到你先ok

太弱了，我38粒鐘冇訓，尋晚都係訓左5粒鐘

歐洲開未？

港股放完股票好似T+2先拎得返啲現金

都幾癲

得個100股 $70入 今年一個月profit都唔止呢個數 輸左就由佢。 買得呢d大上大落就自己take risk

you gotta pump it up

明明紅字

因為會唔會發達，就睇呢鋪

發覺啲老一輩都係咁，係唔知太保守定唔相信依幾日發生嘅野。所以都冇同屋企人講過依幾日美股嘅嘢，自己知就算，因為一定係質疑左先，唔會去理解背後成個故事

如果會short squeeze , 按道理你買一股都可以無限升，所以唔使all in 落去

話唔定有傻仔14蚊放200股

咁我聽日先買

隻股玩完架啦淨返係到都係價值投資者無野就出返去自己開post問問題啦thx

財多身子弱
所以我一起身就workout，要留命等空軍爆

你又咁老實嘅 講真話

Happy birthday

聽晚唔會訓

往死裡打

就係唔係明咪揾呢個例問有咩分別

希望落240先
我入完貨再上420

咁又咁講，都真係低機率事件來，會點結局都係未知

咁到時未姐係炒囉, 個升跌度應該仲誇張

笑撚咗

但技術上又真係得

今晚企穩400先

思路正確

420.69

晚晚睇到收市先瞓
好彩wfh

唔好binc 好撚慘個位Ching

你指盤前定開市會240

買2800啦你

凡事太盡，緣份誓必早盡

唔知盤前會開幾多

賭神

盤前292入好唔好

你指佢浮動好大除時爆？

如果有個好有錢既大戶咁做
沽空機構負債直落地核

真
雖然未end game
但都要mon實

gme 會跌
但依家山頂都未到仲係山腳

上面D98%70%係邊睇 我睇呢度寫120% bo

班死老野仲係圍爐飲茶吹水
邊個邊個識得邊個大粒野
果個大粒野又咩咩關係
一下就可以造市
根本唔明呢個資訊年代
討論區係點構成同運作

根本係兩件事......

同屋企人講過，兩個都黃，不過總結黎計係講黎曬9氣，尋日講完，今日喉嚨痛

300上下走

各有各玩啫 羸左既錢咪又放返入gme

巴打你連發生緊咩事都未知喎
上youtube是但search條片來睇下先啦

好多人要改走呢個限價

你無錢行權
所以都係正股SH

其實係架

short squeeze 既話會唔會升到熔斷

星期一到以家合埋瞓唔夠六粒鐘

沽空率咁高嘅股票根本稱唔上妖股
直情係ATM

幾時update 先？？

好撚興奮, 好似high 咗野咁

睇嚟企300

佢呢個idea已經唔係去盡係盡左再突破上限

人人買得1股基金佬未平倉囉

答到口臭喇

但証券商唔得

平時用CS戶口

但而家17:00-20:05局住要用支牛

叫黃先難理解，我地冇大台抗爭撚

股價其實無咩關係 有幾多股喺手重要啲

但問題係肉就係咁多，無可能無限錢咁比人分左去，所以要諗一個點係，佢地破左產，最理想係齊齊按比例分佢既資產，所以點都有限制

我咁諗岩唔岩，求指證

問題係仲有乜橫手

感覺上今晚仲係收貨區，比人落盤又有精神既可當睇波咁睇一兩場，否則盤前落個心水價入，早訓無妨。

屌得好

Floats 同 total shares 既分別
有啲股份係唔流通 賣出去要申報/唔比賣

琴日定前日係咪有個巴打俾屋企人屌
300 都唔放
明明係佢屋企人睇唔明今次個棋盤
加上佢又自己錢
話狂俾屋企人鬧
好慘

買盤前300算 feel到開市一定死app

我feel到星期二果種氣勢

許冠傑

一針見血

call 開到570？

岀左570

認真問
依家SHORT INTEREST 幾多 %?

有見到9X
有見到15X
邊個真?

仲有15分鐘

邊個接左
比夠28蚊一股分返20股黎

呢啲會唔會買返嚟平倉

因為太多paperhand比人西走咗

今晚4點 熱刺對利物浦

唔改咪我地執

其實都已經冇乜點訓

星期一都踩左次 不過呃走班豬閪

一日十次

10000@1 280 300 350 差個幾十蚊諗咁多缺乜

一齊贏錢

正呀

無錢咪印囉 唔印就要爆

下

Call開埋600 700得唔得

今晚

冇人預計到下個星期發生咩事，可能已經散band

我返夜冇咩影響 不過一望電話就好頭痛

升幾倍平倉呢？

如果GME之戰打完, 一定有下一隻

FD到

On9

今次真係點計都收唔到科
我覺得最後 SEC 會介入

師兄識玩喎

唔知幾多錢呢

ib cancel晒sell order？

其實可能仲好

一陣佢地唔撚識係度panic sell阻住晒

星期一生存戰
星期二sh日
星期三paper hand入市
星期四sh日
聽日星期五睇黎又一堆paper hand入市然後亂軍心

有冇叫埋佢地全倉cash

我同佢中同。大家Gen X

佢真係唔知連登呢D網上culture

500做鑽石底

第一晚驚到仆街 第二晚就求棍

今天的我沒有極限

機會只得一次

咁多位手足挨左咁多日眼訓
記得要買能量飲品

如果佢又洗橫手停機你未變廢紙

大家談笑風生 棍落就補貨咁 個feel好好

棍多幾下真係變m底

琴晚都求棍 點知牙籤仔

e兩日應該震到超勁，班空頭無時間

認同

有咩打嚟麥當勞揾我, 我返夜班

唔太明，邊個去印？
幾間沽空公司實際資產係咁多
同埋真係會政府會賠咩唔可能wor

等睇GME公司印新股做最後贏家
$1千 1股 批比間沽空狗

Set左100k放 大家唔好panic sell

IB cancelled 晒啲sell order

M底嗰啲呢兩日爽

到時個個有樣學樣就好快冚家鏟

贏得一次 其他人都醒啦
有曬先例教學 仲有下一隻既話真係抵佢on9啦

希望係令一種玩法，當學多樣野

今晚要買到貨呀！！！！！

今晚上六百

劵商搞唔掂, 政府會back架啦, 如果唔係又黎多次08

5點求大棍

買幾個星期後應該安全d啦
除非停牌姐

一股=一張轉生卷

唔賠？咁美股仲有咩公信力
只許大戶贏 不許散戶賺

人性，想自己低位入

大家坐撚穩！

Ready ????? 🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

盤前入貨

買啲先

Yolo

搞掂今次就可以訓足幾日，工唔洗返啦

9999 8999個d cancel哂
2999冇事

點睇到開始發生

=有幾多張支票任你寫

終於可以加大法式和牛漢餐了

個SH倉豬哂都唔CARE先係正確心態, 借錢玩就祝福你

仲有10分鐘就見到400啦

到頂
你買一股算啦 唔好入大錢

飲完兩日瞓唔到唔敢飲

印新股好似唔可以指名比某人, 又唔係提收購

無撚有錯，同埋amc都唔撚係沽壓個股

BbbY 係咪都一樣角力緊

係驚對家出撚哂千到時變往生

怯就輸一世

最關心係星期五大量LC , 如果take profit 唔exercise

market makers delta hedge 果堆position 會唔會大量出街造成沽壓？

💎✋🏼🚀🌕

仲有9分鍾 驚到屎尿都瀨埋
但仍sh !

諗起高買低賣巴打

類似 2008年 大眾汽車
都係大戶自私食
好似今次咁吹哂雞又爆咁多係第一次
你有幾多個十年

記住棍落，熔斷有能力就加倉
唔好比人呃貨

有冇手足係掛一兩股天價?

你睇返星期一個圖

掛定4206.9 10股

唔飲都訓唔著

08年資訊流通程度點及而家

經過星期一同琴日
留得低都係SH buy SH buy

係fd既 入錢落你到即刻買喇

佢夠膽棍番落60 個個都追住入啦
根本無人驚跌

我無事wor
time in force有無set good till cancel

全倉掛$4998

搖撚準備

仲會唔會有人夠膽short到140%呀

話唔定好似沙士呢啲機會咁
一世人可以有幾多次

開市不問價即走 呢隻閪股邊上到400

ready

快

總結: 歐洲現價 EUR 258

推薦大家睇chamath

身體差到想射波

啱

咁你又買 垃圾

Bye

sh tgt

好似唔點爆到上去？

可唔可以放多少少出黎, 唔夠貨...

盤前現價入唔入好

師兄係咪會將林肯同林鄭當係同一個人嗰類人?

不問價入

冇爆, 仲-9%

好

一股唔貴，點會往生呀

歐不嬲跟美, lag左半日

6 mins

咁就等大家掃 特價

-9蚊, sor 3.37%

掛8964啦

新手想問，盤前買係咪即時入倉？
有無咩要注意？

正啊！！！
煲爆佢

今日有冇直播

心跳開始加速

開市即入貨？

Who

點解要同屋企人講
曬鳩氣

機構叫白宮專注其他事，表示已平倉

現價入一股
就算drop to zero都係二千港紙啫
咁就往生

插呀

有冇新到咁...

倒數5分鐘

次次盤前都鬼到爆，自己諗

每個禮拜五停牌等option 變廢紙

source? 拎黎笑下

已del app. 上到800提一提我唔該

SH 呀全部人

背後一定重有機構做好，渾水摸魚，所以散戶真係無咩好怕

大家估一開幾多

盤前有無頭D

支牛
係度扮大方

啱開戶，股票新手想參予盛事

Under 300

如果白宮停佢牌, 機構仆街了

頭D果個page好似要開正市先出現

350 穩就會爆上500

插考幾日，都會有棍大大棍考驗你

三日冇訓過

一棍一百點

個post好撚快
完全追唔切

自己衡量風險
我正股SH 撚

請問你地等緊咩？

好，今晚叫你

唔係diamond hand til SS????

買完 hold

日日都有新手

仲有420.69要破

冇信心 / 唔知玩緊乜既唔該直行轉左, 唔好浪費網絡資源

唔知唔好入
唔係到時震下倉就蝕住走

賣左佢 即刻沽空曬佢

重有3分鐘
1700-2230 傻散比人撚狗時段start

日日有都算 最緊要坐丫

等緊我架新林寶

歐盤果邊點

3分鐘

平左又會出黎講既
佢地沽空人地又唔出黎好心提大家
不過一定有傻散驚到出貨
一陣又黎特價時段

好緊張，唔知掛唔掛到單

今日目標價幾多？

GS2C.F 自己睇

點解有啲人話而言家個空倉比率係用1月15號嚟做數據？

reddit睇到

跌到244

有時都有幾棍
可以入下貨

你本身有部舊?

260

屌咁低做爛市 人地Reddit 好團結10000up

又係妹下妹下

新手咩都唔識等正市開低少少買兩三股

跟住由佢當跌左錢

依一排人生寄託放哂係1700-0500依啲時間

Call options 一開開到570

但中間四百蚊位無既？

20

屌

244EUR
300USD左右
所以都HOLD得幾實

係到22:00
22:00美國隊準備入場

今日好似亞洲大戶入市

黎料呀

openai ceo
都係d 矽谷猛人

平唔平係靠心電圖
唔係靠口講嘛

唔使買二手車

我都係 返工都冇心機

不如我將個情況打個比喻
而家沽空就係喺海中心流緊血嘅鯨魚
最初只係一堆魚毛喺鯨魚度啄下啄下
但時間耐咗 有鯊魚聞到味游埋去食

去到而家
全世界嘅魚毛同鯊魚
都想瓜分呢隻鯨魚肉

咁你覺得條鯨魚有無得走

開波

SH!!!!!!!!!!!!!!!!!

有set呀，而家再set過

呢個有機會！

無錢啦
掛左190入兩股

開波！

黎喇

又要賺錢了, 唉

開始了

有無睇錯
一爆上300

ib都咁黑暗

320

340

300鑽石底

DLLM 一開3字頭

Hehehhe 💰 一齊gogoogog

多謝ching教路！ 我會再研究吓 希望大家都執翻多少

但係…個股價真係會咁跨張升到10000蚊？

Game start

Deja Vu

屌你 俾我入貨啊

一開346

依家條街既多貨D人宦照掃, 掃到班fund佬平唔到, 最後都係會夾上去

一開330

240未？

CLS, 冇位加注

DLLM 等我仲 set 左 250 再入

SS：尋日AM嘅嘢呢？！點解無撚哂㗎？！

各位兄弟姊妹，坐穩出發

怯你就輸成世

跌呀

有大量profits 想加

十年一次大機會

feel到今晚士氣如虹

亞洲既手足撐到22:00

Be humble呀！

AH*

eu 1秒由240 -> 260

支牛仲係掛唔撚到！！

求下你落250未入夠貨啊 屌

黎緊黎緊 換手巴係邊？

又坐火箭

換手巴？？？

等棍加倉

我要加倉呀屌你老母

棍呢, 大棍呢

阿換手率終於可以收皮
佢今朝話一定上唔返340

轉燈

歐洲果班真係傻仔

出現了, 狂升290EUR

隨左睇歐完 個網有無美金睇返

deja wu

353

唔係一早340啦咩，你地點睇㗎？

上呀屌你老母

我屌竟然升

點加倉

暴升

350

SH ftw

@換手率巴打

教練, 我想加倉啊

係咪仲壞緊

400 先啦

逼380

牛牛pre market
或者你直接google

Option開到570

咩事

牛仲係咪壞左個制

未特價
琴日好似都係升左陣跌仆街

仆街而家入唔入好

go go go

痴咗線

跌呀仆街俾我入

盤前量少, 睇定D先IN

邊到睇到live price
我隻垃圾英國app睇唔到

跌啊 俾我入啊

佢會答：
有換手率。。。平晒倉啦

今晚佢喺度 我都會狙擊佢

頭先邊個講$200入

等棍？

佢話人地平哂倉架啦，所以而家搶上去個d 只會遲早仆街，所以佢無錯

YAHOO 財經最好用

唔撚記得較撒單前有效，不過2000應該唔會係PM發生到掛

Calling you

咪咁大聲啦

換手 你人在哪？ 快啲睇下個價

棍呢

我掛唔到

精彩

IB

TO THE MOON 💎✋🏻

轉好哂錢買佢佬味

棍呢？！
屌你老味我未上車呀！

睇勢會回

可唔可以向下熔

350😂😂

大棍升

升得幾％

黎了特價

350好硬唔頂穿

無需要對假膠認真喎

唔通宜家資訊流通
就會好多over100%咩

棍啊棍啊棍啊棍啊棍啊

咁又係哂氣 好那伏 冇得隨時改的話

係呀你又知既

330

實會CHOK到仆街 可能一陣又番19X 轉頭又上留380都唔其
唔CHOK嚇唔走人

幾時大棍落

屌佢下下開咁低點入三兩下就到價點入

準備做特價

327

會跌架 淆底撚唔好買 望住好喇

set 250搏大霧先

盤前盤後呢D時段係班fund佬可以棍落既機會
咁都落唔到, 開市比散戶軍團入場就唔會再有低位

又想CHOK 死哂margin

落ed

換咗手

Running in the 90s

Buy buy buy

有無live睇下

唔係 佢太好玩
尋晚靠佢 先無咁悶

淆底撚建議直行轉左

等待時機

棍未

buy the DIP

280未

快2字頭

squeezEeeee

換手巴起身未

用ft嘅表示葡萄

求下你快D跌

明明玩到天光

第一次見咁多人想食棍

回未呀你老母，我等緊加倉呀

一日party又開始

power to the people!!!

260樓上都危

特價時段開始

有棍啦喂

岩岩放完睇黎無現金了😞
祝各位好運

分薄哂

棍未啊屌你老母

你講D買盤?

$350入左要坐幾耐

武肺無得落pub
結果依家重HIGH過落去玩

因為我都係

其實我真係完全唔知佢講乜，定係我真心膠?

係 玩到我成6點先瞓
頂佢個肺

開正市先入

岩岩已經掂左下350

幾分鐘就坐完啦

380應該鑽石頂

天黑之前就有人接應

Gay bar以外
呢度最多人想要棍

坐定定啦 乖

點解

一樣好多資料收埋咗

係, 你快D走

on9支牛唔撚比交單，想放現價等特價買返

Same
不過頭先已經衝過上家鄉
所以有信心！SH till 8964

特價時段結束～

係咪戈條咩"因為所以" ?

500至少
今日開左500期權

半支滅世棍又升番

支牛又唔得？

職工頭圍用膳

唔好孖

320好硬

滅世棍唔係咁...

痴撚線支牛

你含住我 我含住我 咬大棍

掛唔撚到

仲好多 fake news
AMC 已經係一個

直頭壞撚左

可唔可以落30俾我加下

高開落棍
震人
昨天係咁玩

棍呢, 想入

唔緊要 佢尋晚其實講緊
聖經五餅二魚嘅故事

1股 左手交右手就會變2股
2股再交換就變4股
再落去唔使講啦
上市公司主席都有得你做

一陣接你

Sorry 想問一下大家買歐洲股用咩app?

你呢支係掃把棍嚟
尋日盤前350跌落180
仲SH緊

點解GAMESTOP個官方會死撚咗

尋晚2xx任買冇人要
而家又搶住高j

琴日盤後棍, 而家開市又棍, 傻散bye bye, 唔該哂大戶

市跌

班仆街一定借勢向下跌

諗起雪條潮文

dllm玩具棍

支牛點先可以較有棍既圖睇，較極都係線圖

超級電腦加超級精英

掛到喎

earnings report之前唔可以出聲

唔係，佢講嘅野係有機會
前提係對方夠數+有大戶借俾佢填
而呢場game係駁散戶+大戶團結唔俾對方填

而家320已經特價左

特價時段

1500

西牛又入唔到？

原來假狗黎，仲諗著有驚喜

280買唔買到貨

要多D FAKE NEWS 先做到滅世棍效果

啱啊 跟Reddit 10000up 💎

張圖咁樣完全睇唔到點搞

仆街了

溝啦, 你一定後悔

最特價位$320

佢琴日咁fake法，今日真news都比人當fake啦

岩 應該統一對外
跟大圍10000

換手率巴打好好人架
想拯救天真嘅眾生

點解reddit好似係咁講買其他 咩sndl nok

即係出318 巴打 好燈

邊撚個話有200入

星期五係開始要回收
唔代表星期五一日平晒
怕就俾我接

Wahhhh dklm 又有機會入貨

風向撚

你
含
住
我

我
亦
含
住
我

咬
大
棍

機構d PR黎⋯

158已成回不去的低位

五毛黎

幾時？？

俾你入完又企穩

西牛瓜app?

講好左今次同下次target架啦, 其他一律fake

岩岩320入左 繼續SH

冇 用到

Call開到570

姐係今晚收570

@GME158高追師 巴打

158高J巴打已成過去

咁我琴晚貼NBA圖都忍唔到笑

你要知道
Reddit就好似普通forum咁
個個都可以入去鳩噏

今日無琴日咁有力

岩岩340 入左

Access Denied
You don't have permission to access " on this server.

本身美市回調

下次target邊隻

而家個勢, 間公司執埋都係升架啦

vpn都去唔到

有冇師兄可以教路支牛撤單前有效點set 搵嚟搵去都搵唔到個掣 Google又無講

由post 1黎到依家，要走一早走左啦

佢嗰幾段錄音機真係差唔多背到
但一問佢期權
佢就hang機

今曰都交比你

up 乜Q...平倉會大跌

幾鬼下
一邊有人買一邊有人賣 仲有幾棍大成交
有冇高手講下做緊咩

佢哋冇P牌制度

貧窮限制咗我哋嘅想像力

想問下依家先買call是否不智？

太多fake new睇唔到 請問邊隻

好危，分分鐘同你高入低走

睇路, 高風險高回報

早咗啲 開到570

上到

今日先上500

交易個版面 有得tick

其實佢盤後跌咁跌，盤前升咁急，係咪day trader 走貨，證明流通股越黎越少？
利申9up

320.00
明顯到

我aim250

我就係見太貴好似唔抵屌

你反手Put左幾多？依家係咪驚到賴屎？

cash入場

你禁交易 最頂頂有得揀咩觸及限價/市價（止盈）個堆
你搵下

想要大棍250

似大戶洗緊倉

同08年一撚樣，投行既19賭局影響番實體經濟
仆你個街駛橫手唔俾人做生意，真係痴撚左線

頂 睇漏個箭嘴 鬼鼠到 感謝ching

Fake news

掛左 250 盤
希望食一棍

都跌唔到落去

依家既事關Gamestop咩事姐

如果對家平唔到倉 破產 邊個找數

彈出彈入

那有棍

340 入左 但我信巴打們，SH 驚個閪

劵商

國家

其實係咪已經尾聲？ 如果機構平左倉呢個價就已經最盡？

企左係到好耐

開市即買！

琴日垃圾牛搞到食唔到

佢平緊倉會升

平咗最少$5000

妹下妹下

係 你可以出去了

點空都冇乜量，收手啦

感謝感謝 搵到了

For新手 再提大家一次 而幾日換手率咁高 機構係咁棍 一低價果陣其實已經係平緊倉 而個換手率係足夠平倉有突 唔好再話乜平唔到

盤前平乜倉

未開始平

通常妹咁耐都係跌

咁多散戶淆底走人？

唔係話平左啦咩？

錯失尋日特價時段

以前大市跌會好驚盡快走
但GME表示有信念

買盤少到 SH!

係, 同埋唔該睇下short interest啦

其實我好想幫襯GAMESTOP買驚, 但佢連個網都死鳩埋

妹

早晨

前幾日張200call 就正

依家咁貴都冇咩肉食

出現了

Folks, buy the dip and hold

我好肯定間野執左隻股都係照升,因為真係近乎arbitrage

邊個話？

敵不動，我不動
敵動，我都不動
sh

SH!

傻hi早晨

琴早盤前咪又係咁，都唔知驚乜撚

盤前盤後係無用 都係亞洲散戶係到玩

尋日10點後即刻拉爆上去開市

佢up你就信 不如出翻去爬下文先

信fake news

即係邊度？

你今日左手換咗右手未

唔好屌佢, 佢講得岩, 傻散請放貨

瞓醒左定放左工？

OpenAI CEO

270即入

又換手

跌啦跌啦
俾我6點買貨

尋晚原來live有播 願榮光

hi柒頭皮
盤前換咗手未

305！！！！

你信？
佢平到駛限trade

係囉平晒啦根本隻野只值10蚊美金吖嘛

有冇諗住買put支持吓

300 !!!!!!!!

又係你條撚樣
警告你唔好再侮辱magic Johnson

其實係，落190 個時平唔少

快d拎棍打我啦

特價時段！！！！！

我話你冇賓周架，你有冇？

邊個台

係呀
現價開put fat fat

可惜連登仔比人沖昏頭腦

直接出400蚊私有左間公司
賠晒比你地可能唔會輸咁多

Retards 大軍先係主力

live嗰個

聽到喊咗

屌 停啦好嘛 講得多就煩架啦

又嚟
我屌！！！！！！！！！！！！！！！！

落2字頭未

想買張戲飛 幾多股好

關於換手率個位巴打講既, 我覺得好認同
各位請散貨

之後紙牌屋
好應景

起身了

感謝

貓哥早晨 今日跳左樓未

AMC係大陸佬嘅嘢 信唔信得過就自己諗啦

想問吓平完倉個short interest 會係幾多

既然你覺得平到倉做咩唔short埋一份？想睇

你不如提人星期五唔好人踩人仲好啦

牛牛做咩話WSB死左

即買即賺

我都係

今晚想換幾多啊

頭先好似準備穿300 但又突然彈上返d

驚閪咩 同你一樣 跌到230當無事

1張換左100張翻黎

仲有浪子心聲

佔中黑暴都係比人沖昏頭腦

屌你老母做乜9眼殘定弱智？

亞洲買盤支持

今日應該係買1股平到3股倉
做人有進步

今朝封wsb
仲落幾棍
壓到二百頭

咩live

今日正市一開會幾多

1囉

驚既請盡快離場
利申: 經歷過星期一滅世棍159->60

你個名

都平唔曬

間公司理撚得你死咩

全世界都340任買 機構會唔會等到500，或者1000先平 大家諗下啦

開巿會跌先

保守d 400